細個屋企人教我果皮可以吸味 咁究竟蘋果皮得唔得？

有冇人有答案

我用榴連皮

果皮好似多數指桔橙果d

想睇

點解其他唔得？

蘋果自己本身係吸味
好似係

因為我好鍾意食橙，幾乎日日食
而家淨係用橙板吸雪櫃啲味，無再買啲吸味劑

無問過 以前d人肯定試過曬
咁佢地唔用實有原因

講起吸味
有無人試過會攞個蘋果擺喺個胳肋底度吸味 再送比人